今日藍絲份判詞用落梁天琦到

屌你老未
如果個份判詞用落星期三梁天琦個到 梁天琦坐3個月都夠la
法治?你自己垃圾冇撚左份工去搵人斬係可以理解?
個法官出黎比人斬兩刀阿 我e家冇左份工阿 你理解唔理解阿
個女傷者見你拎住刀推開你係火上加油 答冇打人又有錯 錯就要比你斬?
個藍絲滿身鮮血 緊係la 滿身其他人的鮮血 斬到人差d死再認自己斬係高尚情操

法官亂9黎冇撚後果 遲下藍絲斬死人可理解 判社會服務la 之後doj唔上訴 完案
法治?公正?

直頭係社會服務令啦

梁天琦午夜前, 已被拉上警車

往後既事, 完全唔關佢事, 佢亦唔知

仲要逐條街告,

仲要係彭寶琴

真係好CLS